有冇90-93既巴秋入黎吹兩咀？

屌你1001唔開

月巴又no開？

我諗住佢最後個幕會講i wont let you go again

車巴唔好單機啦

開左好耐

Hi

早呀

早晨

朕表示不回覆

拎返出黎用？

呢度繼續？

繼續

sor9 無開到

唔緊要
我地重用之前開多左個個

仲係好撚sad

夜晚多人?

囡囡星期六可能同佢細佬同親戚去多次加食飯
我唔去了

比佢地入多次場可以
今日d ticket

傾得咁快

書展多唔多人
有少少想聽日收工去行

想睇 掃毒2

有無人入過場睇J leagur

今日唔多呀4點行到5半 已經睇哂幾個展場apart from 兒童天地，宗教

我明呀
我都仲sad緊
搵野分散下啦
會好啲
加油，呢到有人陪你

又係個啲中港合資片？

明明對佢只係有好感
我係嬲我朋友多
可能佢地根本想玩我

做咩事？有咩keypoints?

朋友聚會識左個女仔
朋友話佢單身 咪approach下佢
一路有whatsapp下 有約過出黎
呢排再食飯 先話原來佢有男朋友左幾個月
搞到好似係我一路纏住人咁
我嬲我朋友做咩唔一早同我講
搞到我呢幾個月成個傻仔咁
個個知得我唔知

即係你識佢無耐佢就拍拖？

你個fd幾時知先？有幾fd先？可能你approach 個陣佢未知，佢知個陣又冇為意你approach?

沖完涼 又到左睡前玩電腦既時侯

係囉 會唔會一場誤會

應該兩三個月前就知
我同個common friend一個月會見一兩次
成日會message聯絡
佢果陣叫我approach佢嘅
一路都知我會搵果個女仔
就係咁先嬲

係夠朋友嘅出聲啦屌
可能我當佢係朋友
人當我係傻仔

你d fd係話驚住你hurt所以無講真相你聽？
我諗又唔會特登玩你既 但處理手法真係唔好

佢無講係驚hurt我
純粹係一班人食飯
佢地問果個女仔新男朋友點
我先知道

但如果知都叫你去就真心有問題bo

我明你覺得自己好似傻仔咁
不過你試下當佢地真係真心膠
可能佢地咁問個女仔 都係想用另一種方式話你聽

話時話 個女仔無理由feel唔到你對佢有興趣
個女仔無同你講佢有男朋友都有d奇

識個女仔大概一年前啦
但呢年keep住大家會一齊出黎
我呢兩個月同果個common friend都有食飯
都有傾開果個女仔話我有搵佢
但佢咩都無講

你都講得岩嘅
起碼我而家知道左

但做咩唔兩個人食飯果陣直接話我知

我只係覺得唔值得為呢個女仔失去左段友誼
除非你同呢班朋友第日真係覺得夾唔黎啦

我係忟點解個朋友會咁做
到底佢係咪真係當我朋友
將心比己 我係佢一定會提佢醒水

直接屌柒佢

無得講
個個人個處理手法都唔同
但如果真係熟既，係真心朋友既
我會建議你講你既感受同睇法比你個fd知

睇下有無機會啦
我又唔想為咁小事無左個朋友嘅

我會直接講曬出黎 係真朋友唔會咁就無左段友誼

你認為係小事
如果真係朋友會因為小事就無左
由佢啦
又唔係叫你屌柒佢
只係叫你將你既諗法同佢講
如果佢屌返你轉頭既呢啲朋友唔要都擺

沖完涼訓啦

睇下有無機會講
訓先聽日仲要番工
今日明明病左都無休息過

gd night

大家早晨

早晨
話咁快又到星期五

聽日放假啊

早

京都動畫

屌

今個weekend得一日
星期日又行

metoo

唉屌
番到公司比冷氣吹一吹又病番
今個weekend無啦

食粒藥先

無事嘛？ 著外套嘛

擺公司件外套咁岩拎左番屋企洗

今朝食左啦

2019明治安田生命J1リーグ 第21節 ヴィッセル神戸vs.ガンバ大阪 ヴィッセル神戸vs.ガンバ大阪 (VISSEL KOBE vs. GAMBA OSAKA)
試合日時: 2019年8月2日(金)19時00分(予定)
場所: ノエビアスタジアム神戸

■座席番号(指定席の場合のみ記載)
ビジターシート 大人 2席

■チケット代金
ビジターシート 大人 ¥3,500 x2

咁慘
有d冷氣大到要粒住個頭

我locker俾兩個風口吹住
換衫要好快手先得

好眼訓

#metoo
沖左杯花旗蔘茶飲緊

今日可以遲啲岀門，爽

收遲D?

有蔘茶飲咁好既

好有生活態度
我早排見公司茶水間有美祿
想沖美祿恐龍

行去人地d locker前換得哈得

唔洗

起身襯衫

幸福

帶遮呀

OK

收工未呀

隔離同事話我面色好差
到底係因為病定我個人好sad

我locker有盒花旗蔘切片係到
間唔中就整d黎飲

朝早冇乜人就得
收工企滿曬人冇乜位走

互相影響

要換衫好煩

因為sad所以容易病 面色差

工程狗係咁架喇

唉

頭先打電話果陣突然爛聲

佢又賴床

未呀

放飯未

ref check要搞一星期咁耐

頭兩日入過場可以用番張飛尾19 20 21 22 23入過好做

凡以正價(成人$25、小童$10)購買7月17或18日香港書展門票人士，憑完整票尾可於7月19、20或21日(星期五、六、日) 下午5時後免費進場一次。此優惠不適用於其他門票 (包括上午進場票、優惠進場票、貴賓進場票及贈券)。

ya起身喇佢 我要準備出去玩喇

就喇就喇

我日日係公司都著外套
d冷氣好勁

食飽啦 你放未？

我而家先食

出去食？
今日叫胡椒豬肚湯飯 但無胡椒味

落樓下茶記買外賣

慘最憎換衫

唔健康

仆街落雨無帶遮

呢個星期都無帶飯

黃雨
我都無

落狗屎

行雷添囉

屌
又頭痛

我手痛
琴晚做太多掌上壓
今日連玩電話隻手都勁酸

我唔知係頭痛所以燥定燥到頭痛

same

set完場未食飯就返office，結果暴雨，又餓到唔想等停雨，淋雨跑返去

食粒panadol先

食粒藥
因乜事咁燥？

好肚餓
今日同同事2份食一個飯

食左
男人既野
唔係錢就女人架啦

叫個下午茶先啦

今日勁肚餓
咁岩我個飯又到先
食完先發覺同枱女同事先食到一半
勁唔好意思

食左兩粒啦

我同事連飯盒都冇訂俾我

我公司附近 得草 樹
所以食咗幾塊餅 頂下肚先

男仔係食得快d既 佢明既

你係邊到返工？

咁咪要食自己 慘

小蠔灣

返郊區？

唔係近 直頭係郊區

冇啦，落雨，又兩點幾先返到公司，乜都冇得食

山卡啦既朋友！！！

遠到我唔知小蠔灣係邊

咁咪餓死

過咗收費站 見到有污水處理廠嗰d 就係小蠔灣

各有各遠

你係返咩架？

同事坐番直啦
我坐你左前方

就黎死
我想收工

邊到左前方

35min!

係咪香港架?

我都係黃竹坑
勿相認

認唔到

1.5....HR

加一樣
自我探求

27mins

Safe嘅話

唔係不嬲冇帶咩？

有女同事

之前有

係咪自己煮健康野先

咁哲學架咩?

一時時

你冇咩

哩個巴打唔係之前話好吸引女仔個個咩？

自己煮最好

個個好似係怪獸

唔係我
份工係多女同事
但吸引唔到

比啲信心！

收工立即飲罐啤酒冷靜下先

又做咩啊肥

經典回覆:唔係錢就女人

是常識吧

公平？食得架？

直程金句啦

今日竟然OT左一陣

幾時有公平過

指定動作

好耐啦喎

就黎爆

今日好似存在感好低

星期日又唔知有咩事發生

男人就係要承受到

嗨

長情係我既缺點

你指返工？

頭先搭小巴返屋企
個司機聽緊其他司機講野
有兩個係到講野
一個就屌林鄭唔回應
一個就反駁啲人入立法會唔合法
我落車個陣未講完
但屌林鄭個個佔上風
我覺得自己好似聽緊銅鑼灣燒味佬2.0咁

天生無女人緣

今日周圍都好似冇人理我

你唔上呢到

單拖有少少唔想出
個人開始攰

可以組隊出
我啲朋友未答到我出唔出到
就算唔留守，只係行完就算
都要盡可能為我地既家出一分力

你好

點會

屌林鄭永遠上風
因為正常人都唔會諗到point支持政府
除非指鹿為馬

721見

維園見

京阿尼個單好痴線。。。。

今日返工忙冇時間上黎

其實外巴係叫外神

車巴

偽毒

你都係

車巴係車神

你偽毒之神

參見外神

有神快拜

最近發現，原來屋企收入比我想像多好多
突然發覺自己唔知為乜去打工

rich

富2代

咁唔係成世靠屋企架嘛

有屋企唔靠真係傻

我收入係屋企5%左右...
我一直以為只係小康，講真真係想靠屋企

無兄弟姊妹？

得家姐，嫁左

假設你收入係2萬
姐係你屋企一個月400萬

5%唔係0.5%

打錯40K先岩

淨係租400k，股份保險定期唔多清楚，依家分100k租金既物業俾我（公司過權唔洗稅），迷惘緊返唔返工好

好撚攰日日12碼，係咪on9

辛苦你啦

如果你屋企無野要上身無公司要咩無實業要做齋逗passive 真係好幸福。。。好過啲人再多啲錢但綁手綁腳，好羨慕，我係你就搵自己中意既野做

好慘

人格謀殺

其實我會返
因為你依家返係為興趣
好過我地好多

真心，乜都得我一個砌想點啫

又話啲Promotion 嘅嘢要Group 埋一齊，而家又分開晒，咁最後咪又係亂晒

你做fashion ?
要捱呢s經驗架咩

啲同事話你個位啲即係咕喱

屌，係你間公司係咁架咋，無一間公司係咁架

係fashion呀，其實呢間公司on9..日撚日係咁轉嘢

唉，你公司真係好on9

仲未ref check完

佢話預1星期

痴撚線，我琴晚食飯仲叫我去唱k

唱完返工喎，會死人架

體力勞動架我份工

諗住幾時走啫

好似做夠一年走！

搵緊工啦我

咁點解唔轉

我仲等緊佢ref check完，星期一verbal 比offer個時話要1星期

番工就想到weekend
但聽日做咩又未諗到

返到屋企
去開九龍東又兜左去佢屋企附近

19巴

想買個蛋糕慢慢食一日

睇戲放鬆下

咩蛋糕？

好攰 聽日仲要返工

每次去開附近都會不自覺地兜左過去

未諗

快啲沖涼訓啦

岩岩沖完

講左好多次，要做一年呀

啲人話我jumply唔係經驗事

睇完toy story

屌
我老母又入我房扔鳩我啲野
唉

我仲未睇

好耐啦喎
仲未夠一年咩

不過根本hr要話jumpy你做兩年郁一樣可以話

早啲休息
我都攰到仆街
聽日又要返工

之前上網睇到有個格仔餅蛋糕
好似好好食

星期日去書展睇下

10個月咋，我對上一份又係10個月走呀
啲Hr咪話我jumpy囉
我做左3年個份又唔講

搵第2間囉..
其實佢話你jumpy係睇下你點兜姐

我想寫信 雖然老土 但有無人想做我筆友呢😂

我仲搞緊ref check ，如果最後過唔到就好笑，不過都諗唔到有咩可能過唔到，d ref 我自己簡比佢

點解無啦啦係到招筆友

啲仆街永遠只會搵野彈

而家搵緊啦，八月中搵到嘅話，一個月通知就岩岩1年就走

我呢行好少reference check

你聽日返早 我返晏
上多陣網先

想
一d都唔老土
我都仲會親手寫卡寄俾人
雖然我都俾人話過老土

如果個舊老細無覆佢都唔知會點

之後無左份工就好笑
又卜哂野硬食左貴機票

海外HR都很認同這種說法，外國有人甚至列出兩個與工作完全無關的諮詢人人選：老師與及在工餘時間認識的項目主管，前者或曾在你大學生涯中指導你完成畢業論文，與你一起討論你的FYP；後者可能是你在義工團體或是興趣班上認識的負責人，與你一起探訪獨居老人，兩者看起來雖然都沒有與你工作有任何直接的關係，但其實他們都曾在職場以外與你共事過一段時間，足夠了解你來擔任你的referee，甚至可以用另一個角度來給你評價。

想年尾去韓國旅行
咁大個人未去過韓國

其實好多舊老細都唔會覆

焗住俾offer

因為舊老細無責任要做工作以外嘅嘢

仲要暑假依家，人地d lecturer放哂假，邊會check email覆你

我覺得主要係睇下d學歷同工作內容有無做假之類

係，邊得閒理你

我填左鯨大lecturer算，唔想佢打去毅進問班撚樣成日投訴陣間佢講衰我咪累死我

好似無乜特別野玩

純粹想去行下
睇下韓國係點
去日本台灣太多次

去過4次tw

jpn先準備第2次去，上次同屋企跟團

today I am so happyyyyyyyyyyyyyyyyy

有咩咁高興

去左成日街

上水

呢期大家推post推得咁快，追都追唔徹

Jm9

無追，事件解決左未？

早晨
我又唔知醒啦

家巴

我尋日入房唔見左一個公仔同埋條耳機差電線
我問我老母
佢話幫我執房扔左

未
不過都唔會解決得到
只有自己放手

真係用whatsapp講
Block

如果講我會寫信

下咁顛

爆，放，完

其實最想當面屌柒佢
不過冇咁既機會

hello

公司自助餐食到飽

頂咁正好葡萄

我今日行街行過見到信紙好靚好想買
但買完又無用
真心想寫架

我地交換地址？

早晨睇緊烈恢雄心

我琴日行過文具鋪見到信紙好靚
但買左要搵人寫🤣
跟住就覺得不如搵個筆友
純粹想寫下字

邊間?

好肚餓 但落雨唔想出街

叫外賣

買啦 寫信俾我
我有時都會專登行下搵d靚又有意思既卡黎寫

機場個天黑曬 好大雨

我又冇帶遮

我都冇
不過我有排先收工

我好耐之前見過有個外國網係專for搵筆友
隨機抽 但多數都要寫英文所以放棄咗

想呀

我呢邊暫時冇落雨

個天黑唔黑？

練下英文嘛

我啲字無人明，不了

你咁講我好好奇

都會海逸
但選擇好少

公司每年一度的野

我都想食

味道呢?

英文都唔知同人講乜好
hi 之後 bye

我地交換地址！一陣去買信紙先

仲有無呢個網？

可以牙

你有無tg?

都係亂咁講

牛係麻麻
但多甜品食咁解

首先係我返緊個間的員工

咁正既

可以順便練下字

一陣又出去買cake食會唔會好過份

一件半件無事嘅

去緊書展
今年有咩好睇

有本好似叫脫北女孩
講個女仔脫離北韓
聽人講唔錯

gym完好舒適

跟住毒自食

點先可以恢復得快d
我做十下掌上壓
第二日都仲係連射籃都無力

界波袋

你都唔識中文

行完街好眼瞓

On9
朕中文超勁

個本好耐啦，不過係幾好睇

你本鬼故書如何？

有呀

睇完反斗奇兵

個本脫北到依家都仲係書展攤位d大頭相

搬完貨番左歸

篇篇都好短...好快睇晒
佢都係搵返節目入面啲野黎講返，可以好快睇晒

係

間間都有佢張相咁

明明已經出左幾年

今日女女又同佢d親戚去書展

我無去了還定個日同佢去左 佢都係陪d細佬堂弟行

可能關最近個時勢事掛
呢類型書好賣啲

年年都係大頭架喎

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

個兩隻野好搞笑

藍色同黃色毛個兩隻？

sleep

係

夾公仔機個到？

行完書展
咩都無買到

有無答d 夜場書展夜晚巴士走

我下星期有野出中環攞
可以去多次

個日同我阿哥同兩個朋友去行，買左好多書，我地話遲啲交換黎睇

朋友買左幾本
但我睇唔啱
又唔想鳩買製造垃圾

無啦我港島人 行番出灣仔走

真方便

好想整理下個fb 又唔知點搞好

我買左啲鬼故事，睇完....我諗都係會變垃圾

好撚攰！食串燒！

聽日去唔知會唔會塞車

一定會

好想食
今晚食果間大排檔有
不過無叫到

屌
肚餓呀

可能走唔到
朝早好去啦

我星期2去多次可能
last day
要出中環攞月餅
順便

地鐵會唔會出唔到閘

我好驚 係地鐵暈咗冇氧氣😂😂😂

好想每日都開開心心咁生活 但係我覺得生活好辛苦呀

出唔到都唔奇
所以要朝早就去書展

邊方面令你覺得特別辛苦？

係啊 警匪片幾吸引

頂唔順落左樓食m記

飽到想嘔

而家好似暴風雨前夕咁

你就好啦

食完嘆甜品

仲唔夠肥咩
仲食甜品

我係排骨仔

早抖

醒左 肚餓

感情事 我分唔清自己既行為同反應係正常定係我真係心胸好狹窄

介唔介意講下發生咩事？

琴日勁大雨，而家勁好天
呢啲叫咩？ 連個天都唔俾面啲仆街呀

最近次次都係咁
不解釋

93 好想搵d有前途既工做 但學野好慢
所以仲做緊濕鳩文員

唔知佢地夠唔夠醫生錢呢

搵野學？

首先 增值左自己先

搵門手藝/書讀下

正式起身

早呀 我都啱啱起身

same here

好肚餓 但男友唔肯起身

我成日都發生呢d事

同2

嘈醒佢

好緊張

乜

唔知今晚又會發生咩事

今晚小心啲，應該有啲嘢

唔係應該啦，一定有添呀

而家出去行街都好似好危險咁

而家終於可以出去食野

恭喜

我男朋友都未起身

人無咁多

留力今晚掛

好多人喎

安全？

返屋企食飯

LM

人已安全

去完書展?

仲出 好危險喎夜晚

我走左啦
班狗肯灣仔放人太鬼啦
加上金鐘個面啲人面識別咁重手
我無過去，灣仔就走左

好多情侶 同 書

我7點幾走左啦

無其他選擇？

好想食老麥
但好撚肥

大食太垃圾

agger

狗？

到元朗好大件事
班白衣人 痴撚線

痴撚線

唉 真係好嬲 好心痛香港變成咁[/member][/member]

小心

收到料，但都估唔到搞到咁大

民間自衛隊

睇下香港人點清算條撚樣
政府點同佢割蓆

屌 你 黑 警 元 朗

睇黎都要

痴撚線架

警察搞唔掂黑社會，應該全隊撤換，挽回公眾信心。

我睇緊有線
成班狗疑似去白衫條村到
佢地有帶証架
dllm

真係仲有人對香港有希望？

我真係無

仆街，完全無警察狀態
警察係攞黎打市民
保護市民就唔見警察
做公僕對市民仲要惡撚過閪

唯有靠大家幫手傳出去

36槍，係咩彈？

上星期一打黎話比conditional offer，會ref check

到依家仲未有聲氣

唔會走走問埋d我無填上司名個d之後fail checking掛

真係好撚嬲confirmed 晒，我拎晒假，個Hr又話星期五唔得

又話轉下星期一，我邊有咁多OT呀

其實係咪可以申請做難民？

香港真係越黎越痴線

有心無力

都明既

依家落街踢下波都唔敢

sl啦

何妖個辦事處
可惜無人係入面

等我地黎保護市民

嬲到爆炸

小心被人扑車

又返7放7

係
班仆街癲架

辛苦晒啦

小心啊

太憤怒 我要潛水

我地每一個都好憤怒

捉得兩個仲要非法集結就當交左差?幾廿人出哂樣

聽日要著？

有無新聞影到捉到人？

聽朝買唔買得切呀？

今日全日無出街
聽日想去攞月餅4盒(中左獎)順便去書展 唔知去唔去好
禮物25號最遲要攞

無影到
佢唔捉哂d撚樣真係商戶唔咁開門
d總商會都出聲屌啦依家

而家班狗同野唔駛同林奠交代架
反正林奠一定要攬佢地
而家係班狗話捉左兩個喳嘛
有無真係捉到人根本無人知
又無記者影到片佢地捉到人

叫同事帶多條比你？

有無巴絲到左呢個年齡仲會想轉行？

轉左搵唔返呢個人工

三十如果轉通常都係自己搞生意
打工我諗應該無

咁你唯有聽日早啲起身去買

睇嚟連登都係一堆成功人士

打工仔喳

會
要轉30歲前好轉

交差做場戲

睇下一哥點洗白

咁你無計啦

話捉到五個
會唔會捉完架啦

now 6個

Hi, 又 ot 岩岩先收工

有安家費 20個又點話

坐1個月出番黎
賺100000

辛苦晒

班狗告唔告都係問題啦

又走一個

元朗星期日晚發生的暴力事件，警方拘捕6名男子，他們涉嫌非法集結，相信會有更多人被捕。
新界北總區刑事高級警司陳天柱表示，非常重視案件，新界北總區重案組正積極調查，經閉路電視、網上片段、情報蒐集等途徑，已掌握多名涉案人士的身分資料，由昨天黃昏開始搜捕，目前拘捕6名年齡介乎24至54歲的男子，報稱司機、小販或無業，部分人有黑社會背景。

警方重申不容忍任何暴力行為，任何人不論政治取態或背景，只要犯法，警方必定果斷執法，將他們繩之於法。
被問到參與暴力事件，為何以非法集結的罪名拘捕，陳天柱說日後經過蒐證、徵詢法律意見後，不排除會更改罪名；又表示部分人士並非村民，會繼續調查他們的犯案動機。

個人要點先可以有自信d

信自己多 d, 多 d 對住塊鏡同自己講野

會唔會痴線架

一定會，留係香港點都會痴線

有份正職
冇拍拖
開始唔知生存有咩意義
有冇人同我一樣

有呀，我開始係咁搵野學，希望增值自己

好撚攰呀～

唔會
一星期之後會唔同曬

早

唉，好小學雞，唔想做呢間公司

頂住呀

有糧出 無辦法
騎牛搵馬啦

咁幫你唔到

會

其實佢都幾煩膠，我諗正常男人只係想個女仔陪住自己就得

我想去working holiday tim

有睇開精神科？

咁哩個又真係有啲窄

但燒左就冇得返轉頭，同埋會冇左一直以黎辛辛苦苦既理念

屌真係jm9

可以參考下劉細良

Hi I’m 90

去攞完月餅勞順便入多次書展行陣

Last chance, 落左飛，當買注六合彩

申請定先慢慢諗

我都覺太遲申請

得精神科幫到佢
其實有白咭有好多好處

剛醒冇內,去食個tea

睇下去咩國家啦

做D自己會開心既野轉換下心情先

Canada, 希望可以 combo 讀書留底做野入籍

頭暈都要食野，食飽會開心 d
份工有咩問題？

有冇同路人諗住今年會上車?

公司部過膠機又壞左
好彩唔係我用緊果陣壞

好

不如你去做懲教

用熨斗同事教

呢個我好似試過

效果唔錯
又慳返幾蚊

陪人坐監

你男友即刻聽教聽話

係冇得玩電話囉

乜水？

好wo, 幾時？

叫埋佢車佢去睇精神科

唔食藥可以捉佢去醫院玩返3/5/7日佢就會食呀

正，點樣先可以識到細12年既妹妹？

唔係睇情況架
只係睇d 克警想點玩

細你12年成年未

夠16了
好老

30同1X歲呢個差距又好似會多左D代溝
因為對方連大學都未讀／ 未出黎做野

點解會鍾意咁嫩口

只能夠說：這些機會不是屬於我的.jpg

人生經驗淺，絕對只會係佢人生中嘅過客。
可高度調教

點算，又要返通宵，但依加訓唔著

運輸
依加真係覺得份工唔係人做的

收工
放假去旅行

捉d 精神佬去醫院一定會有克警在場呀

冇得訓教真係好慘

去邊玩呀?

呢排冇咩心機 plan 旅行

去邊呀

邊個話

西班牙

你就好啦 我又想去

呢排咁多野發生
終於有得放鬆下

精神佬話

Hi 我去極都只係得日本

日本最好去
又近 機票平 野好食
治安好 d日文漢字睇得明

暑假都係好貴機票

聽日飛?

係啊

好好放鬆下
玩得開心啲

熱到出晒汗

我都想去旅行但無fds得閒

今日真係好熱

一番到屋企
老細話有野未做好
叫我幫幫手搞埋佢

做乜聽電話咁傻豬

彩勁佢

自己去

自己去係幾爽
不過夜晚返到酒店悶少少囉

whatsapp我啦
咁岩我同事屋企有事又放左假
唔係老細知我放假去旅行都唔會搵我啦

好想自己去然後異地情緣

麻唔麻煩架啲野？

上次單拖去台灣我都有幻想過

點解異地情緣好似咁容易
有fd 去泰國玩到

上水先

好想食甜品

所以有時一個人去就去hostel住

出年有機會去旅行試下
希望唔會食錯啦

來，食呀

睇下一陣出去食唔食到

哈囉

凍腐竹薏米糖水

食左飯未

食左好耐 但仲好飽 所以未食到甜品

中式我淨係食紅豆同芝麻

手痕煎左塊牛扒同粒菇食
今日減肥失敗

杏仁糊都好好食

塞車塞到而家先返歸

小心揸車！

邊到返邊到呀？

其實，淨係諗自己係好撚自私

冇，經常自己去
利申肥毒

我未食飯，係公司拗緊好肚餓

九龍灣返屯門

要落club先有機會啦

我完全接受唔到杏仁糊陣味

岩岩跳完鄭多燕 熱撚到

咁即係代表有用啦

幾時先走得

幾年前我跳過 跳足一個鐘 攰到痴線
佢d動作唔好睇佢好簡單咁 都幾攰

我都想咁有恆心做呢d
講左減肥幾年 無重到已經偷笑

唔係個個啱
我身邊朋友都無人鍾意食

我都九龍灣返工
搭巴士？

係 有緣食個lunch

安全冇事

未去過

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

快啲食野啦

Long d 有咩好

聽朝8點幾

一群經濟日報記者的聯合聲明
我們是一群香港經濟日報集團旗下的記者，對於經濟日報副社長石鏡泉上周六（20日）公然提出「藤條水喉通打仔」煽惑暴力的言論，我們深表震驚及極度遺憾。
作為本港老牌報紙之一，管理層理應知道媒體的話語權及影響力，位高權重的人更加要謹言慎行。然而，經濟日報副社長石鏡泉公然在建制派發起的守護香港集會上，鼓吹群眾拿出家中三呎藤條，並到五金舖買水喉通「教仔」，意圖煽惑他人施暴行兇。

石鏡泉更強調「我們要教仔」，聲稱「我們要力不要暴，藤條打仔怎叫暴？」如同合理化暴力行為，指鹿為馬的定義更敲起了前線記者及編輯在採訪工作及報道新聞的警號。加上當時元朗已經發生連儂牆遭撕毀破壞、社區放映會遭包圍攻擊等事件，石鏡泉卻仍在台上多謝涉嫌有份「吹雞」參與的元朗鄉親，與新聞人褒善貶惡、維持社會公義的天職互相違背。

言論一出，元朗翌日卻出現大批白衫惡漢追打及圍毆無辜市民，更有市民手臂及背部留下被竹枝襲擊後的重重血痕，與石鏡泉的言論不謀而合。在元朗大型施暴事件中，有孕婦不適倒地，多達逾三十人受傷，更有新聞從業員被圍毆，作為新聞集團的管理層，未有譴責針對無辜平民的暴力行為，更沒有捍衛前線記者的採訪安全，反而鼓吹及煽惑施暴行為，實在令人髮指。

我們並不認同石鏡泉「藤條水喉通打仔」的言論，同時促請石鏡泉收回有關言論，並嚴格把關「擁有高度誠信及專業操守，貫切提供公正持平的內容」本報使命。我們一眾新聞工作者將繼續盡最大的努力站在前線，保障每一個持分者，尤其弱勢者，守護真相，守護公義。

camilia芷菱

唔識

原來atv亞姐

唔係long d啦
一晚

去台灣慢慢搵

想趁仲單身試下

你條褲點？

聽朝？
你做邊行呀？

好
屯公又塞車咩？

龍翔道 屯公炒車

運輸

返邊頭呀，近唔近megabox

klb番tm 好過tm番klb

tm番klb日日都塞硬

Atv

宏開道，德福後面

返通宵架？

陰公

有時日頭，有時通宵

你搭西鐵？

近過我啦，megabox 隔離

簡直同納豆有得揮

我愛杏霜

慘 加油呀

差 d 想叫外賣

曼哈頓？

我住觀塘

納豆我頂唔順

係咁上下啦

識貨

你放飯放幾點？

1300-1400

我一直以為你屯門

納豆之星

鹹濕！

咁早都買到？

一樣
有機會真係可以夾下時間一齊食

點解會咁覺得？

大埔係咁出救護車，唔知咩事

我係消防局對面餐廳食飯。出左三四次車

乜仲有亞姐

係先好

唔知點解

各位屯門巴絲要小心呀！

小貓兩三隻姐

又咩事？

又有白衣人出黎打人

有黑衫俾人夾走

又正又健康！

附近有？

又黎？

好似話解決左
無乜大問題

好臭

大埔又好似吹雞

呢d係人生經歷

12點打後先番

我個陣十點十一點返到去
都係一邊食宵夜一邊上黎吹水

倒屎咁早起身入機場
終於有得去旅行

去幾多日😯

琴晚d白衣人 係屋企附近

一個星期
好耐無去旅行喇屌

好撚攰呀日日都5點起身，會死人

i know that feel bro
5點幾天未光就要起身

呢間公司真係好撚乞人憎

終於到星期三

星期三喳

又出撚晒汗

唔識貨！

咁遠！

去邊？
鹹濕？

好攰啊，有時攰到嘢都唔想講，個人又情緒化，好易發脾氣，點搞

放工一刻好拎暈

佢去西班牙

比自己抖下放鬆下啦

個FD又射波

抖唔到，每日都好似喺惡夢當中

Madrid hidden gem: navy musuem

旺角唔洗？

唔好睇新聞住
多啲搵朋友出去
太大壓力你個人會頂唔順
飲杯酒放鬆下

仲有五個鐘

去巴塞ja
主要睇個game show
飛機有免費wifi

影啲靚相擺上黎

有個後生鬼妹坐隔離
不過佢病左

啲同事真係好撚煩呀

有無口罩

無
好似嘔左
空姐有問佢有無事
我一上機就訓著左 岩岩訓醒先留意到

都唔洗咁遠掛

鹹濕！

巴塞我一般般，唔係太中意膠di，不過有個食野既market唔錯

你應該問空姐攞 好多細菌

去大阪坐快運，簡左全機唯兩兩行既兩人位其中一排
回程就比人買哂，要3人位

唔緊要啦 最緊要方便

我都驚
岩岩先病好

幾時收工

杜拜等緊轉機
竟然有shake shack

去邊買？旺角有咩？

幾好食

咩漢堡呢架？

蜜糖辣雞堡
甜甜辣辣都幾好食嘅

我個次求其買個個卷食都唔錯
下次去DXB轉機的話洗多幾百蚊入lounge

好似幾吸引
幾多錢?

新加坡都有

正呀

加埋$170
番香港要食二手飯儲番錢

邊間?
我回程都係經DXB

仲未試過 shake shack

Marhaba

個個係俾錢都入得的lounge
卷真係唔記得左係咩名

好吸引

日日都話啲人：阻住人返工，唔駛搵食咩

好多港豬架真係

你試下紅過佢

呢度我至大係你講？

越紅越易收到佢地皮

好撚煩呀佢

對佢唱國歌

咁而家點？

一來一回幾耐時間？

唔知做乜d腳趾好痛

個半鐘

你d 腳趾做過乜黎？

唔知係咪尋晚對皮鞋著得唔舒服

唔啱著？

岩著 但好少著皮鞋

著返多啲

男人著西裝係有一重魅力

冇着襪？

有呀 接受唔到唔著

着多對，冇咁磨

我屌左我阿囡介煙幾年，佢都未介到
講真唔係自願或者自己有事，人地真係好難迫到介煙
利申：自己介左

下次試下先
有排都唔洗再著

唔係自願戒，總有好多理由食返

訓醒 點解會咁眼訓架

認同

攰就訓多啲

有時候無野做可以成日都唔食
但平時做完野就想食

涼都未沖呀陰公 仲要喉嚨痛
今晚同大家吹水先

你地去曬邊呀

好悶

我都係呀 食緊青提子

兩日翻睇左十集王牌大律師睇到wing wing 地

我以前都試過追劇追通頂 太好睇

一睇開就唔會想停，又想刨埋王牌大律師2 同半澤直樹

你講果d我都無睇過

突然覺得好悶

沖左先啦

王牌大律師幾好笑

去喇去喇

月巴都有睇過

一齊睇啦，睇完就覺得好sad

Agger

睇過1，未提起勁睇2
最近影視台見到一套叫輪到你了
好似幾正

睇開心d既劇會唔會好d

前排先睇返非自然死亡

its your turn

睇獅子王

你有睇？

丁滿澎澎

無
我膠下

突然諗起
黎緊有套戲叫天氣之子
好似幾好睇

你地講果d我都無睇過

天氣之子好似係新海誠既新作
8月上

睇下囉

細個好鍾意睇佢地套卡通

我係古美門粉絲

開心劇黎，不過睇完有一集你諗起香港

屌～ 真係唔想再返工

無人想返

我無記錯第二輯好似有結衣bb
第一係北川景子？

一二都係結衣無景子

唉，景子殘曬

有時間睇下

佢首主題曲我識唱

sosad

我想

轉頭睇 我沖緊涼

下次出黎表演下

咁大陣仗

以前睇零秒出手同推理要在晚餐後超靚

我幫你拍片

皮鞋最舒服

皮鞋又不等於西裝既

零秒出手同11年警察個套真係好靚

而家就睇石原聰美

93hi

講開我著dr marten著到腳面舊腳突起左

腳面舊腳？

嗯 岩岩係腳底弓位果個位既腳面

介喇，做下運動，過到三個月會睇到個分別

Btw 同 fd 去旅行都會食下日本煙，好似正過香港煙

91 hi

27歲先學人踩滑板，見到D 00後好撚勁，我企起到都仆街

學咩都係越細學越有優勢 除非你好有天份啦

真係鍾意咪練習多幾次囉

我未有動力去戒
況且最近的確需要放鬆下

一年都著唔到5次

屌佢老母，港鐵自炒

阻人返工好暴力

大家早

返工先黎落雨

無帶遮
不過我呢邊未落

不喜歡

初學係咁架啦，想玩就玩唔洗理人點睇

我日日著幾乎，波鞋係打波先著，得一對

港島都未落

九龍灣個天開始暗